收到＄4000嘅你 唔好咁快開心住

近排有沒發現多咗食環同交通警巡邏 ？政府唔會咁好死 得意忘形 一不小心 你就嘔番凸比政府